其實喺發達國家黎講 香港人算唔算特別有米

喺出面d post成日見到話香港周街都係有錢人 其實窮人只係佔好少 甚至見到話同英國人相比 香港人仲加有米

咁就有個疑問 喺眾多發達國家之中 香港人既經濟水平其實算唔算係最top嗰一批？香港人既富裕程度大概等同歐洲既咩國家

香港人緊係有米
不過唔係我噉解

梗係

香港人一定全球最有錢，大拿拿燒咗1000億都無人care

仲要養埋支那13億人

香港有錢人都外國國藉 香港人只係最低階果層

無買樓無買車
我岩岩grad一出黎都搵30k
而家做左5年就60k

咁樣算唔算富有?

窮人佔少數

你去深水步襟鐘巡完會唔會話香港七日後生只佔小數

好心屎眼放大d